有無咩攻略可以唔使俾公司老女人上司留意/針

啲老女人同以前中學啲老miss一鳩樣 硬係想要絕對權力控制哂所有人 永遠唔聽人講嘢 只討好上司 理得你死個種
有無職場老手識點應付呢挺女人？

問題係佢做唔做到野先
如果佢推曬啲野比你做，白拎人工壓榨你，自然我覺得應該要對付佢
如果純粹係你想奪位昇職，佢做野正正常常無錯漏，老實講，就算你坐左佢個位，都未必做得佢咁好，到時一樣會被佢上司搵人取代你

你返intern都已經有依啲噉嘅人?

冇

溝佢，同佢上床